/*
{
    question: "",
    response: "",
},
*/
export const ngl = [
  {
    question: "Quel mod√®le de Lenovo ThinkPad utilises-tu ?",
    response: "Je suis un fier utilisateur d'un Lenovo ThinkPad T460.",
  },
  {
    question:
      " Tu aimes la photographie mais tu n'aimes pas etre sur les photos. Tu ne postes jamais de photos de toi. Tu fais ca commment ? Explique un peu",
    response:
      "Ouii j'adore prendre des photos, mais je suis pas a l'aise derriere une camera c'est parce que j'ai peur d'etre mal filmer lol :)",
  },
  {
    question: "Comment tu vas aujourd'hui? Tout va bien ?",
    response:
      "bien bien, tranquille. Toujours en mode relax, tu sais comment c'est. Et toi, √ßa roule comment de ton c√¥t√© ?",
  },
  {
    question: "t'es adorable lol",
    response:
      "Aw, merci ! C'difficile d'√™tre aussi adorable que moi, non ? lol",
  },
  {
    question: "ton ami(e)... tu devrais me brancher",
    response: "tu auras le temps de le rencontrer bientot",
  },
  {
    question: "tout va bien ?",
    response:
      "un peu comme un soldat je te dirais, les bons jours sont des medailles ",
  },
  {
    question: "tout va bien ?",
    response:
      "Sans te connaitre j'sens une flamme  de toi, qui brule en moi, faisons l'union du chaud et du froid ",
  },
  {
    question: "t'es occupe ce weekend ?",
    response:
      "Bien s√ªr, ce weekend d'noel est toujours special. Dis-moi o√π et quand, et je verrai si je peux me lib√©rer de mes obligations.",
  },
  {
    question: "je t'aime vraiment beaucoup",
    response:
      "L'amour, c'est un territoire qui veut le prendre donne son coeur ou se fait prendre son coeur, Mais est-ce que je t'aime ? pour te donner mon coeur ",
  },
  {
    question: "tu parles a quelqu'un en ce moment ?",
    response:
      "wesh,D'autre chose passe avant les bavardages inutiles, mais j'ai toujours des gens(amis,connaissances)avec qui discuter dans ce monde bruyant ",
  },

  {
    question: "Qui tu texte le plus ?",
    response: "Moi,j'adore parler tout seul. ",
  },
  {
    question: "Je suis la pour te soutenir",
    response:
      "J'ai besoin d'une femme, une matriache, qui sait cuisiner les grillades..",
  },
  {
    question: "Celibataire ou pas",
    response: "Oui",
  },
  {
    question: "Tu as des piercings ?",
    response: "Nada ",
  },
  {
    question: "Me laisse pas sur ouvert stp",
    response:
      "les attentes ne dictent pas mes actions. Les messages laiss√©s en suspens ne sont pas ma pr√©occupation.",
  },
  {
    question: "Me manque tellement",
    response:
      "Chui en mode sommeil, la nostalgie, c'est pas ma vibe en ce moment. J'ai une seule envie... üí§",
  },
  {
    question: "qui sont des meilleurs amis garcons? ",
    response:
      " sur le chemin de la vie j'ai fait de belles rencontres, je suis quelqu'un de loyal dont j'ai peu d'amis tres proches,patrick(mon meilleur pote de l'univ), yann(mon meilleur pote ou frere meme), et le reste que j'appelle l'entourage, camarades etc..",
  },
  {
    question: "t'as des ex",
    response:
      "Ah, tu sais, la vie est pleine d'histoires et d'exp√©riences. Chacune laisse une empreinte, mais je  ne suis pas du genre √† vivre dans le r√©troviseur. Chaque chapitre m'a appris quelque chose et m'a aid√© √† devenir la personne  que tu vois aujourd'hui.",
  },

  {
    question: "Je crois que quelqu'un que je connais a le beguin pour toi ??",
    response:
      "Tu penses donc que quelqu'un que je connais aurait un b√©guin pour moi, n'est-ce pas ? Eh bien, mon ami anonyme, si elle souhaite r√©v√©ler son identit√© et discuter de cela de mani√®re civilis√©e, qu'elle le fasse. En attendant, je pr√©f√®re me concentrer sur des affaires plus s√©rieuses et laisser les sentiments flotter dans l'ombre. La discr√©tion est une qualit√© appr√©ci√©e dans notre monde, tout comme la loyaut√©. Qu'elle choisisse avec sagesse son prochain mouvement.",
  },
  {
    question: "Je crois que quelqu'un que je connais a le beguin pour toi ??",
    response:
      "Demain, √† Yaf√™ apres les cours, je serais l√† . Si tu es curieuse de d√©couvrir qui se cache derri√®re moi comme tu le dis, Choisis, et peut-√™tre,tu auras le privil√®ge de percer le voile qui entoure mon identit√©. √Ä demain mets une robe qui te va bien.",
  },

  {
    question: "J'aimerais que nous soyons les meilleurs camarades",
    response:
      "t'inqui√®te, on peut √™tre plus que des potes, on peut √™tre des loups dans cette jungle on trace notre route ensemble, on partage les gal√®res et les r√©ussites t'es down pour √ßa ?",
  },

  {
    question: "Qui te manque le plus ?",
    response:
      "Eh bien y'a pas mal de monde qui a foutu le camp dici-bas. Mais si tu veux savoir qui me manque vraiment, c'est ceux qui sont six pieds sous terre. Les amis perdus en chemin, les fr√®res devenus des souvenirs. C'est eux qui laissent un vide qui ne se comble pas, m√™me avec toute la puissance du temps",
  },
  {
    question: "c'est qui ton crush ?",
    response: "Toi.",
  },
  {
    question:
      "Tu penses que les apparences comptent plus que la personnalite ?",
    response:
      "la v√©ritable beaut√© r√©side dans l'√©quilibre entre les deux, car une personnalit√© authentique peut enrichir la perception de la beaut√© physique, et vice versa.",
  },
  {
    question: "j'adore trainer avec toi ",
    response: "Merci c'est gentil, mais j'adore aussi la solitude.",
  },
  {
    question: "t'es tropp adorable",
    response: "Wesh merci cc",
  },

  {
    question: "je veux connaitre ton crush ",
    response: "Je n'ai pas de crush, la vie c'est pas pour crusher",
  },
  {
    question: "stp sois mon intime, tu me plais vraiment",
    response:
      "Merci beaucoup pour le compliment! mais je te connais pas assez pour envisager ca pour le moment",
  },
  {
    question: "on peut se voire bientot",
    response: "Se voire? je veux plus que ca..",
  },
  {
    question: "tu me manques",
    response: "C'est tellement gentil de l'entendre.",
  },
  {
    question: "je suis la si jamais t'as besoin  ",
    response: "Oui, et j'ai besoin de toi actuellement",
  },

  {
    question: "c'est qui ta derniere recherche insta ?",
    response: "le compte insta de ma marque de coeur poloraphlauren",
  },

  {
    question: "stp sois mon intime, tu me plais vraiment",
    response:
      "Flatt√© par le compliment. Les apparences sont comme des rideaux, mais si tu veux d√©couvrir ce qui se cache dans l'ombre, laisse-moi te r√©v√©ler un peu de ce myst√®re autour d'un verre.",
  },

  {
    question: "nous sommes camarades depuis si longtemps...je t'aime vraiment",
    response: "J'esp√®re que notre lien sp√©cial perdurera malgr√© tout",
  },
  {
    question: "t'es la creme, je t'aime",
    response:
      "Tes mots sont doux comme la cr√®me,Merci pour ton affection donne",
  },
  {
    question: "mes parents t'aiment vraiment",
    response:
      "Tes parents m'aime c'est un point tres bien, dit moi le premiere lettre de tes noms ou des indices sur ton nom stp",
  },
  {
    question: "Je suis f√©brile √† l'id√©e de te demander de sortir avec moi",
    response:
      "Merci pour ton message sinc√®re. J'appr√©cie vraiment ton honn√™tet√©. Peux-tu m'en dire un peu plus sur ce que tu as en t√™te ?",
  },
  {
    question: "üçÜü•µ",
    response: ")(",
  },
  {
    question: "me manques tellement",
    response:
      "Les absences cr√©ent la nostalgie. On se retrouvera quand le temps sera venu",
  },

  {
    question: "Pourquoi acelestdev?",
    response: "aubin celestin-> acelest et dev pour developpeur ",
  },
  {
    question:
      "Comment le systeme permettant de pirater les comptes bancaires ?",
    response:
      "Je fais pas securite mais c'est generalement pas de failles de secu, que l'hackeur passe, comme le pishing ou hameconage, envoie de mails..",
  },
  {
    question: "your last song on spotify",
    response: "Mylene Farmer - Desenchantee",
  },
  {
    question: "Comment appelle ton un etre qui n'est pas ?",
    response: "Un √™tre inexistant. ",
  },
  {
    question: "are you talking to anyone?",
    response: "no :)",
  },

  {
    question: " Quels sont les objectifs de ton projet actuel ?",
    response: "Pour le fun ",
  },
  {
    question: " Qu'est ce qui t'as pousse a devenir dev web  ?",
    response:
      "Le web constitue aujourd'hui une importante source de creation d'opportunites et la passion aussi",
  },

  {
    question: " Soit Heureux et reste toi ",
    response: "Ok, je promets de ne pas changer",
  },
  {
    question: " Comment vous allez ?",
    response: "Bien je l'espere aussi pour vous ",
  },
  {
    question: " C'est encore quoi ca ?",
    response: "Comme tu vois  ",
  },
  {
    question: " Bonjour ",
    response: "Bonsoir :) ",
  },
  {
    question: " Tu aimes quel sport ?",
    response: "J'adore le sport en general, mais en particulier le basket ",
  },

  {
    question: "Pourquoi as-tu choisi Ubuntu comme syst√®me d'exploitation ?",
    response:
      "J'aime la stabilit√©, la s√©curit√© et la communaut√© open source d'Ubuntu. C'est parfait pour le d√©veloppement !",
  },
  {
    question: "Yo",
    response: "Wesh",
  },

  {
    question: "Quel est ton langage de programmation pr√©f√©r√© ?",
    response: "J'adore coder en Python. C'est polyvalent et super efficace.",
  },
  {
    question: "Tu es mignon",
    response: "Merci",
  },

  {
    question: "Quel est le projet sur lequel tu travailles en ce moment ?",
    response:
      "Je suis en train de d√©velopper une application web passionnante en utilisant les derni√®res technologies JavaScript.",
  },
  {
    question: "Tu dors meme souvent ?",
    response: "Oui, mais c'est periodique ca depend si j'ai du taff.",
  },

  {
    question: "Quels sont tes outils de d√©veloppement incontournables ?",
    response:
      "J'utilise Visual Studio Code comme √©diteur de code et Git pour la gestion de version. Ce sont des incontournables pour moi.",
  },
  {
    question: "As-tu des conseils pour les jeunes d√©veloppeurs qui d√©butent ?",
    response:
      "Soyez curieux, apprenez constamment et ne sous-estimez pas l'importance de la r√©solution de probl√®mes. C'est la cl√© pour devenir un meilleur d√©veloppeur.",
  },
  {
    question: "Quel est ton projet de r√™ve en tant que d√©veloppeur ?",
    response:
      "Mon r√™ve serait de contribuer √† des projets  de cr√©er des applications qui am√©liorent la vie des gens.",
  },
  {
    question: "Quelles sont tes passions en dehors du d√©veloppement ?",
    response:
      "J'aime la randonn√©e, la photographie et la musique. C'est important de trouver un √©quilibre entre le travail et les loisirs.",
  },
];
